睇利物浦輸波真係一種享受

你話佢廢呀
轉型做柒隊跣腳都一流
得閑又輸一隻盃

認真講柒曼聯真係永遠唔係佢個皮

怨婦獌

ching sick ball

你話美斯多亞軍，我真係笑而不語
咁利物浦叫咩？

冇撚嘢下～
三線波都反

18個頂級聯賽冠軍!
5次歐冠!

歐霸 歐聯 聯賽 聯賽杯 足總杯 都拎過亞

出盡力咁bin c

尊重啦

佢果種柒真係其他隊好難追上
兩隻曼狗、熱狗、阿狗、車狗
點柒都係利狗果種味道

ching識波